(請出手)上網plan

感謝🙏

NowTV新舊客戶優惠專線
英超西甲歐聯睇波電影新聞
免4個月月費，再送氣炸鍋或低糖電飯煲*
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 家居寬頻1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

家居服務歡迎向我查詢 家庭娛樂組合低至$68月 包齊娛樂體育新聞台
CSL新客或現有客戶申請NowTV可享特別優惠 送Now Dollars^ / 光纖入屋優惠查詢新安裝轉台優惠
轉用網上行‧限時優惠
優惠1：「申請網上行2x1000M多連接寬頻服務送Nintendo Switch組合套裝 」
(包括一款指定Nintendo Switch遊戲)

優惠2：「指定私人屋苑限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$138*
兼豁免$680安裝費

「指定公屋居屋限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$105*
兼豁免$480安裝費

另可以優惠價申請家居固網電話服務

Now TV新安裝或續約都有優惠價 搵我傾傾啦
新安裝NowTV任包埋本地新聞資訊台

公居屋至抵優惠價雙重娛樂組合
$99月費睇盡Now TV指定電影娛樂組合內節目^
中文電影組合
HBO電影組合
Fox 電影組合
亞洲娛樂組合
國際娛樂組合1
國際娛樂組合2
知識組合
智醒兒童組合
國際新聞組合
STEM 學習組合(不包括玩具)
想即刻轉台睇Now 新聞立即查詢
^優惠期有限及受條款及條細則約束

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

最推介睇波Plan
足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞
至抵價＄273^月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$323^
限時最後今個月登記

即刻聯絡問下啦
Whatsapp詳情(請禁入連結立即對話）：
查詢⭐
TG：

^優惠期有限及受條款及條細則約束  LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由 (HKT) 提供。

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

我岩岩申請左hgc寬頻
個sales跟到好足，全程跟進
直接爽快搞掂晒

你可以搵佢問下了解下

HGC寬頻

2020/9月份計劃
HKT/網上行Netvigator
申請指定2x1000M送switch主機跟1隻指定遊戲(pokemon Let's go 連monster ball plus)仲送你1份迎新禮品
申請指定網上行計劃免費送NOW TV 30個精彩頻道, 頻道內容已經包括Now新聞台同直播台
仲可以免費揀多一個價值$88娛樂組合
HKT網上行直屬員工

9月份(網上行/HKT)限時優惠
⚜指定公屋/居屋
💯獨享1000M光纖入屋計劃
✅合約期內豁免12個月費平均月費$105
⚠️豁免安裝費

⚜指定私人屋苑
🎭獨享1000M光纖入屋計劃
✅合約期內豁免12個月月費平均月費$138
⚠️豁免安裝費

💎近期迎新禮品包括
⚠️1. Origo纖幼旋風式吸塵機 VC-10
⚠️2. 2000 club 積分
⚠️3. 10 CGA(Cyber Game Arena) game playing hours
⚠️4. Logitech Wireless combo MK270r
⚠️5. POUT NOSE1 空氣淨化器套裝
⚠️6. origo" 健康免油空氣炸鍋 AF-132*
⚠️7. Now e now爆谷台全年通行證

15/9/2020 全新計劃(公屋居屋/指定私人屋苑)
plan1
(網上行x4K Now E 英超及西甲24個月通行證計劃⚽️)
1000M 24個月合約期月費低至$228/$258
豁免安裝費
每個帳號可以提供2部裝置同時收看2場賽事

plan2
(網上行xNow Tv 6星級體育組合⚽️)
1000M合約期24個月月費低至$398
送亞洲娛樂組合
送oto溫冷美摩師(eg-70)
英超/西甲/法甲/意甲/ 歐聯/ 歐霸 /F1賽車/桌球/網球大滿貫/ 羽毛球/乒乓球....

新建公屋居屋/私人屋苑(有特別計劃)
歡迎各位巴絲搵我查詢🎗
Whatsapp:👇

Telegram:👇

* 優惠須受有關條款及細則約束*

網上行9月份全新計劃

如有查詢whatsapp請按👇

TG請按👉

🔴 SmarTone 🔴 9月
個人/家庭/企業員工/大專生 plan✨
💥💥全新5G 寬頻💥💥

唔想睇字 直接搵我報價🤝

🌟4.5G 經濟煲劇🌟
💰$98 24個月
❇️全程2mbps 真無限
❇️2000分鐘
(企業員工特享$81💥)
需付$18行政費

❄️4.5G 抵玩之選❄️
💰$88 24個月
❇️首5Gb 21Mb後128kbps
❇️2000分鐘
(企業員工特享$74💥)
+$18 升級5Gb後2Mbps 真無限
需付$18行政費

📙FullTime大專生計劃📚
💰$128 24個月
❇️全速12gb後128kbps
❇️無限分鐘
❇️+$70可升級全速真無限♾
(恒生卡特享+40升級無限優惠)
(攜號轉台免行政費)

🌟🌟🌟星級推介🌟🌟🌟
🔥🔥🔥4.5G 全速個人Plan🔥🔥
🚫原價$298 30個月

限時優惠 $238💥
❇️無限分鐘
2揀1 優惠:
🅰️16Gb本地+0.5GB大灣區
🅱️12Gb本地+2GB 大灣區
❇️+$58💰升級本地真無限🚀🚀
需付$18行政費

😈😈😈加享推薦人優惠🤝
(受條件約束 歡迎查詢🔍)
------------------------------

5G 全新plan🔥🔥 新客戶上台
限時💰$1000月費/機價回贈😈
⚡️加設企業員工價⚡️

✨單人: $332/ 100GB

2️⃣sim 100GB/月=$452 ⚡️
3️⃣sim 150GB/月=$572 ⚡️
4️⃣sim 200GB/月=$692⚡️
5️⃣sim 250GB /月=$812⚡️

🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟
❇️24個月+ 分鐘無限
❇️送每月2GB 大灣區
❇️送 24 個月中國內地號碼
❇️加$80 可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約 可隨時加減
❇️數據用唔晒,可滾存至往後月份
(最多500GB 本地 & 10GB 大灣區)
📍需付$18行政費

傳送門直接搵我:
😎

💥Wtsapp:

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

全新4.5G 企業員工 家庭Plan 😈
可選2揀1優惠🅰️/🅱️
(歡迎新客/續約升級)

2️⃣sim 💰$265
🅰️ 4GB + 1.5GB大灣區
🅱️ 8GB
+$238 升級全速無限
❇️2卡無限 $503 💥

3️⃣sim 💰$380
🅰️ 6GB + 1.5大灣區
🅱️ 12GB
+$198 升級全速無限
❇️ 3卡無限 $578 💥

4️⃣sim 💰$490
🅰️ 20GB + 1.5大灣區
🅱️ 23GB
+$178 升級全速無限
❇️4卡無限 $668💥

5️⃣sim 💰$715
🅰️ 40GB + 1.5大灣區
🅱️ 43GB
+$108 升級全速無限
❇️5卡無限 $823💥

📍30個月合約
#優惠受條款及細則約束
#需付$18行政費

-----------------------------

✅最新 企業4.5G全速plan🆕🆕
💰$190 30個月
2揀1優惠:
🅰️ 9GB本地數據+0.5GB大灣區
🅱️ 8Gb 本地數據+1Gb 大灣區
需付$18行政費

-------------------------------
SmarTone 全新5G寬頻💥💥
🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

家居寬頻 sim Router
必須使用指定Router: ZTE MC801A (香港用)
✅無需上門安裝 一插即用
(地址歡迎查詢😎)

住宅🏠
原價$238 每月-$90
💥$148 x 24個月
同時申請可優惠價$2160購買指定Router
(公價$3098)

💥💥💥平均$238 💥💥💥
✨200GB 其後 FUP* 公平使用原則

可自行購置指定型號Router
或跟公司優惠價

📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌
如接收不到5G訊號,會轉4.5G *

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

火速查詢✨

傳送門:

💥Wtsapp:

網上行/ NowTV最新優惠
24小時免費查詢
⭐️新舊客戶優惠⭐️
WhatsApp：
Telegram：

🌠🌠🌠「CSL.」最新內部價轉台計劃🌠🌠🌠
💥盡心盡力為你砌個最適合你既plan💥
🉐🉐每月update 絕對俾到csl.最抵優惠你
講出你嘅需求 一定幫你做到最抵玩轉台計劃😉

你嘅私人專屬熱線，專人服務，一對一簽約
即時查詢👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

🎉🎉🎉🎉🎉當月熱賣🎉🎉🎉🎉🎉
☄️4g 21mbps
🌸$8× 4g 21mbps 5gb 5gb後低速無限
🌸$9× 4g 21mbps 7gb 7gb後低速無限
🌸$12× 4g 21mbps 10gb 10gb後低速無限
🏆🏆價錢無法公開請whatsapp查詢
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送1200 club 分

☄️4.5g 1000mbps
🌸$16x 4.5g 1000mbps 7gb 7gb後低速無限
🌸$193 4.5g 1000mbps 10gb 10gb後低速無限
🌸$238 4.5g 1000mbps 真無限
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送500/3000 club 分

☄️4.5g 1000mbps family offer
🌸$358 4.5g 1000mbps真無限 2sim
🌸$438 4.5g 1000mbps真無限 3sim
🌸$498 4.5g 1000mbps真無限 4sim
🌸$538 4.5g 1000mbps真無限 5sim
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送500/3000 club 分

☄️大學生優惠
🌸$86 4g 21mbps 6gb 6gb後低速無限
🌸$146 4.5g 1000mbps 12gb fup+2gb大陸 其後低速無限

☄️中港澳數據(中國大陸 澳門 香港 3地共享)
🌸$216 5gb 送500 club 分
🌸$266 8gb 送500 club 分
🌸$366 12gb 送2000 club 分
🌸$516 20gb 送2000 club 分

☄️最強5G
🌸$257 27gb本地+2gb大陸數據
🌸$216 8gb本地+2gb大陸數據
🌸$316 12gb本地+2gb大陸數據
🌸$416 80gb全速+2gb大陸數據
🦔🦔🦔贈送2000 club分 及大陸號碼

篇幅有限💎未能盡寫
pm附上每月數據用量幫你量身定制計劃😗
新號碼都可以用
所有優惠唔可以喺門市簽約
🏆歡迎各位分享俾身邊朋友仔

🎖🎖唔做續約或現有客戶upgrade

🍻🍻🍻隨時歡迎🍻🍻🍻
whatsapp link:

tg link:
🥁🥁🥁月費優惠話停即停，半年內號碼會到期可以提前預約，未到期都可以提前獲取資訊，隨時歡迎各位

揾電訊服務可以Click👇🏼以下Link⬇️下載
<寬頻叔叔>APP
請經由onelink.to前往 ⬇️下載
✅手機數據
✅寬頻服務
✅收費電視
✅電訊組合
齊哂所有電訊公司員工！
佢地等你比機會佢出招！

快靚正Now TV / 網上行
☎️6487 6248 陳小姐
whasapp :
絕不hard sell 放心查詢

Icable 有線寬頻光纖入屋優惠

睇波優惠
500m+有線44台加睇波 sport pack
139 即係159x21個月月費

1000m就 170x21
即係14x月費
全城最平 有埋足球+電視+寬頻
公屋居屋優惠
58x36個月約
68蚊 200m 連iott
88蚊1000mx36光纖入屋
$109 1000m 光纖入屋加電視組合
$119 1000m 光纖入屋+電視組合+家居電話
睇盡有線獨家財經/新聞/健康/娛樂專題總共44個台
$158 1000mb x2

私人樓優惠
$88 200mx36 上網
$98 200mx24上網+ 家居電話
$98 1000m上網x36月
$109 1000m 光纖入屋 +電視組合
$119 1000m 光纖入屋+電視組合+家居電話
$158 1000mb x2

特選私樓嘉熙68蚊1000m光纖上網
可選24 36 48個月
48個月送路由器
其他屋苑如
彩盈邨 安泰邨 海翩匯 迎東邨 䨇寓
葵翠苑 平屏欣苑 柏傲灣 滿名山
加埋有26屋苑可做 詳情不能盡錄
可做1000m $68 48個月
可以先裝後起 當有90日試用

中國移動手機上台轉台組合
$88 無限數據
2mb速度
$88 21mb 8gb
送5000 my link積分
4.5g
6gb $108
8gb $128
12gb $158
20gb $188
50gb. $298
轉台送25000mylink積分
新號5000
5g上網
30gb $198
100gb $298
200gb.$398
300gb $498
轉台送30000mylink積分
新號送10000分

學生plan
有學生証張相即可
要本人申請
8gb 21mb速度 $78
15gb 21mb速度 $108
送10000mylink積分

5g學生plan
最平5g
$172 蚊
65gb
$192蚊
115gb
個人測過有可能去到300幾mb
最少都有3 40
4.5g
個人係大埔speed test
到有90幾mb速度
5gb $108
15gb $128
每期用完後
15gb計劃可另加44元
增加50gb 5g上網
64元100gb 5g上網
送25000 mylink積分
Mylink積分可以在mylink app中換領繳費卷繳付月費 5000分=$50 10000分=$100
同時簽手機寬頻plan
可於安裝後享額外現金回贈
請先報地址查覆蓋

朋友係3HK/3香港
做手提電話
企業員工優惠
任用數據優惠
有興趣可以tg佢